五大訴求係咩話？

我唔記得左，仲有無人記得

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

試下回答我

我試過係連登搜尋引擎輸入五大訴求

搜尋結果只有標題但無內容

而最近一個有五大訴求內容既post

我一個都見唔到啊

1.全面撤回逃犯條例
2.撤回公民抗命活動的暴動定性
3.釋放所有被捕人士
4.成立獨立調查會
5.全面落實雙普選

Fact check左未，有無其他人証